一句講晒, 美芬定琼子靚D?

美芬正皮

琼子負皮

元秋

點揀呀大佬 俾四我錦囊我都冇用啦

識𨳒一定𨳒大波驊

琼子

美芬

譚惠珠

月娥妹

無大波嬅此post已完

no photo no talk

屎好食
屎好飲

元秋原來係德望妹來, 年青果振應該J得下

麥美娟

琼子ok大波又有氣質

田二少重口味

屌 琼子好撚正 成個日本妹咁

推

分化撚
梗係why not both

琼子既民賤聯萬一失勢，佢應該

無Regina, 此post已完

植潔鈴

咁林琳呢

美琼芬子

琼子

嗚呀

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入口

歡迎葛同志回港後, AM222= 689 車 黑色豐田七人車

位置:

我直頭比張改圖憾動到我

pish

巴打執左幾耐呀？

嫻姐

元秋大波D

有人話熄咗燈咪一Q樣，不過美芬58歲,琼子45歲，梗有啲差別嘅。

廣末琼子

望倒個標題就想嘔

無品味
呸